我係啱啱求救個位巴打

聽晚搞手會到HKDI到派傳單聽大家意見為星期一作籌備

另外搞手個post 同我repost個啲係未完整嘅資訊
之後會再同大家講
多謝你地

推

Love u

tui

幫你推

Rui

堆

Push